覺唔覺國家隊領隊應該要用返本土藉

國際性賽事係國家之間嘅較量，如果上至領隊下至球員都係來自同一國家，代表性 歸屬感會更強。

另外如果外藉領隊喺決賽對返自己國家球隊，會唔會有可能被懷疑放水 存在利益衝突？

阻人搵工搵食猶如殺人父母